# Demo Laravel App

## Описание
Приложение для работы с базой данных пользователей. Нужно написать web-интерфейс, который реализует CRUD-интерфейс для объекта Пользователь.

Пользователь должен содержать следующие поля:
- Логин
- Пароль
- Фамилия
- Имя
- Дата рождения
- Флаг активности (активен/не активен)
- Скан паспорта (файл)

- БД использовать mysql или postgres
- Для хранения файлов нужно использовать storage engine S3, его можно развернуть с помощью https://github.com/minio/minio


## Запуск

1. Выполнить команду: `make up`.

1. После запуска, открыть ссылку http://localhost:8080/minio  
    Залогиниться с помощью:
     - Key `AKIAIOSFODNN7EXAMPLE`
     - Secret `wJalrXUtnFEMI2K7MDENG2bPxRfiCYEXAMPLEKEY`

1. Создать bucket `lara-app` и добавить read policy

1. Перейти на http://localhost:8080/
